HSBC Co-op 值唔值得做？ 求意見

每年Co-op都請好多人，有冇做過/收咗/Decline咗Offer嘅巴打絲打可以講下究竟佢學唔學到嘢，值唔值得defer做半年？

祝大家今個星期內拎到 GradJob/ Intern/ Placement Offer

推

rbwm邊條team？

Ching 我都係做RWBM
你係邊個team??

Ching 我都係做RWBM
有冇得分享？